一人一個廢老係地鐵做嘅事

我先

玩PKM GO (連接失敗)
望住whatsapp/wechat等人覆(對方未收到)

直接開wtsapp錄音(超大聲)

搶關愛座

剪指甲

妹下妹下

就算車廂幾逼幾多人都照係咁 點先可以做到完全無視其他人嘅境界

面對面坐 隔住成條走廊傾計

打機開到最大聲

挨住扶手

架車埋站/殺停時減速失平衡 成個人跌落你度wtf

大部份係搶普通位

自己錄完音要播自己把聲出黎聽多次
聽完就會有異常既滿足感

吐痰

其實點解會咁
有無人研究下佢地呢個行為

大聲講野或講電話 一個人攞埋餸霸兩個位

無位坐既廢老會周圍望，一見到有空位9秒9衝去搶位。

好似老馮要你比位佢咁

我坐非關愛座位，有條廢老拖住架車仔走入黎，見我後生仔就一野泊架車仔係我腳尖前，然後望到我實一實

最後我理都無理

開大喇叭睇抗日劇

企係你面前扮咳 等你知道佢存在 再咳大聲d逼你讓個位俾佢

勁
我一坐底就訓教
或者睇實部手樹
一d都唔望佢

單擋

講巴士得唔得？

啲廢老好鍾意未到站鬼咁早就去到巴士門口準備落車，但係又唔知自己動作慢，又霸住門口，成車人等佢落左車先出得

剪指甲

落地獄！

有個何阿嬸用月曆霸位，
之後有個阿叔一野坐咗落去

其實地鐵都一樣
明知係啲大站一定多人落車
都要驚死落唔到車咁未停車就逼去門口
又唔係企得穩

不嬲都唔讓x 2
位每人都可以坐、我唔讓佢咪試下公審我、怕咩
愈怕班廢老屌就愈助長佢地在社會繼續打橫黎

仲有返工放工時間出街 明明上唔到又死都要迫上車唔等下一班 上到車又驚死落唔到車唔撚企入去 係都要企門口 到有人落車又唔撚識落一落車讓人行 識唔撚識企門口規矩呀
平時又要人讓佢地 又唔撚識借開讓人行

地鐵打尖

Diu,而家係釜山旅行搭地鐵見到d廢老仲撚仆街
大字腳坐，入車廂推開你搶位

1. 繁忙時間夾硬逼上車 但明明已經冇位 地鐵對門就不斷又開又關幾次先可以順利開岀
2. 上車打尖/推開你然後自己上先

撞撚開佢地啦

落車時隻手放係前面條友個背脊推人落車
無視排隊 企係正中間 比落車啲人撞都照上車
輕鐵車頭同車尾傾計

以上係我親身經歷

泡菜根本中支那無分別

開大聲睇片

有次一班廢老入車廂就死逼爛逼行到中間位，仲要攞任成個大電飯煲盒然後又大大聲聲講野，出車仲過分，直頭推開我男朋友個袋逼出去大佬呀我地都落緊就唔好搶住出喇

廢老繁忙時間撘地鐵

岩岩搭地鐵 個呀婆拖住個孫
晏晝都其實少人搭
仲要係頭果幾個站 大把位坐
我行入車廂先 諗住坐低
個呀婆驚死無位坐
勁大聲：嘩無位呀 跟住推開我
心諗 成排都空既你都要推人
多到比你訓係道都仲得呀

呢個最仆街 有關愛座唔坐
搞到個位吉咗無人敢坐
話時話 班廢老知唔知
自己某啲行為係好剋人憎

食橙

佢地唔撚知 我呀媽差唔多50歲 佢都識話班廢老唔應該繁忙時間出街 佢話佢第時再老啲一定唔會咁